拍拖開始悶 點算

如題
拍左年幾開始悶

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三十分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

分手囉屌你老母問問問

但係我無諗起你

分手咪唔悶囉

我識做chem功課wor 係唔係要幫手

分手上契，做佢契媽

我唔care, 我好想比幸福你

但係我比5到你

點解 點解咁對我

成績都出埋 冇你既事喇屌你老母

係條仔悶？
定係自己心痕，想比仔溝？

轉過個

手貼手教我ok?

可以搵我

紅事白事沖喜下

戇尻

原來係dse鷄仔